有朋友介紹套打令in the fxxking，睇左三集覺得不外如是

又係好老套既被選中既細路加中二病獨白
個鏡頭成日收窄扮哂野咁
仲要揸機個姿勢真係無無謂謂好噁心

同東京食屎狗差唔多瀨係高深但其實d內容對白空泛到不得了

仲有點解叫國家隊既
有少少貶低左運動員……

係呀

係 所以我睇京紫

不外如是咪比你睇 真係當你朋友咩

咩黎

準備架喇

系 睇囡囡既

D劇情幾爛

Ching睇嘅係同人h版

no,但你可以share下

得d細路女有乜好睇

其實每集最期待係個ed 畫面好正 mv風

細路女咪好睇 唔通睇伯母

系你老母

今季兩大垃圾 京紫+打令

樓主好波,大體上都幾認同你既講法,
不過都未至於放唔入口食,普普通通既感覺

國家隊係佢地製作團隊入面有條友自稱:
"我地個陣容咁屈機,可以用國家隊形容
即係體育平時可能冇咩人留意,一到到國家隊出場人人都會留意下咁"

真係笑4jor

咁樓主有咩推介？

你個topic已經係keyword

俾細蚊囝睇係咁上下

係 比細蚊仔睇

今集突然爆集

唔係掛咁既畫質分鏡配樂都係頂級